返工返到個人好頹，唉！

小弟畢業左5年
第一份工就做左3年半
但最近呢一年半 無份做得長
前前後後換左3份
開始有d唔知自己想點

本身第一工屬於半公務員
但調左去一個唔太適合ge department
拎完酬金就走左

又做下私人大半年
然後而家返緊part time
開頭係好爽 鐘意返就報更
唔鐘意就係屋企煲劇食炒面王
可以兩三日都唔落街
兩老都有返工 唔太需要家用

但開始覺得個人好頹
唔知自己想點
有無巴打屌醒下我 or 有無頹巴一齊圍爐取暖

今晚返通宵 收8點 仲有成7個鐘先收工
唉 漫漫長夜。。。

返咩工

齋坐 玩電話 等收工
同保安無乜分別 係人工高少少
你當高級保安啦

第一份ha?

係 去左老屎忽地頭
個個做錯野都無事
我錯一次就比經理屌到甩肺
事因全部門得我係合約制
其他全部舊制長工

仆街 個背景咗似我
不過點解你三年唔轉perm?
你都可以做老屎忽了

*咁

少咗AL 無酬金
其次 經理話叫我做夠3年先轉
要觀察下先 我屌左一聲

我掉轉 頹開而家變忙
好想頹返

我寧願返8個鐘 好忙
都好過而家12碼但無野做